有冇巴絲返工要上廠

我諗做merchandiser ,product eng, costing, 都可能要成日上去，可能day trip or stay 2日咁

想問吓有冇人因為上年開始想轉行唔想上廠，但又做咗唔少時間，唔知轉咩好

而家武肺應該唔洗上
但呢行應該都好快玩完
早轉早著

依家緊係唔使上

有無人想夾份創業

讀Engine Science Design嘅入一入黎，香港好需要你地